環海東岸買家要捱貴息 發展商提供息率最高6厘

個記者講緊313萬個單位

可能層樓已經升穿左600萬
所以做得6成